法國 Biarritz G7 炒起香港議題

三十年前G7叫蘇聯從波羅的海三國撤軍，明天香港人仿效當年人鏈，愛沙尼亞議會已經有人發言支持。

另外，七大工業國利益矛盾多多，有什麼可以被距地啲領袖agree到，又可以攞分？我覺得香港反送中是一個good candidate。一，自由民主法治系七強共同價值。二，口水聲明無成本。三，議題又hot又夠迫切，做領袖最鍾意。三，（最重要）無人鍾意大陸中共。

經過今次，中美角力已經唔係單只貿易戰，而係意識形態之爭！西方世界重新聚焦，因為中共原形畢露，是人類文明一大威脅！

在歐港人可以組團前往法國當地示威反送中。

Yes.

家陣香港已成為西方民主價值與中共之爭，攬炒巴喺外國傳媒活動已成功喚醒部分外 國人同議員

加上中國海外僑民又玩國旗又玩納粹手勢，真係完全幫我哋一把。

G7 議員政客無可能唔抽呢d油水。要繼續為佢哋提供彈藥。

香港電影欠香港人一場革命